Ik wil graag weten hoeveel mijn talloze werkovereenkomsten plaatsvinden zonder dat u van de partij; en waarom ik ben te veronderstellen in gevaar van die excursies bij te wonen aan de jongetjes.
Deze verbazingwekkende engagementen mine-- Wat hebben ze?
Drilboor met de Coles--en een bal sprak, die nooit plaatsvond.
Ik begrijp je--(knikken in Mr. John Knightley)--uw geluk in vergadering met zo vele vrienden hier lekkernijen u teveel onopgemerkt.
Maar u, (wat Mr. Knightley) aan wie weet hoe zeer, zeer zelden mij ooit twee uren van Hartfield, waarom u moet voorzien in een dergelijke reeks warmteafgifte voor mij, ik kan mij niet voorstellen.
